====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Isolé du tissu urbain , le réseau primaire est donc conçu pour une circulation rapide et continue .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

